宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

黎緊一個星期有好多好重要既活動，急要大家宣傳！用盡大家奶力去宣傳！要做番69,616個程度！以下我整理左唔同既宣傳方法（另外揀左啲文宣擺post 尾，睇岩可以拎去用），大家揀自己能力上做到既去做，一齊出分力！由簡單排起：

1.網絡宣傳
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
最好約埋幾個一齊做，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

幫手推，頭post 長，不要quote

另付上少量文宣，岩用就用，唔岩去文宣tg 揀，大家整得好辛苦，要多多使用

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

HK Assembly Logo投票Link：

<關於Logo投票>
HK Assembly成立的目的，不單是讓全港市民議論政事，更希望建立民主平台，讓全民以公投方式發聲，同時將平台民主制度完善，成為能與政制競爭的類政制。
但是在達到理想前，必須逐步累積技術和經驗。因此，我們決定對投票機制進行第一次測試，以現階段盡量民主的方式讓大家選出共同的「香港全民議政會」Logo。

<投票機制>
投票採用兩輪的簡單多數制。最高票數的兩款將交由設計師作最後加工，在第二輛投票獲較高票數的一款將成為 HK Assembly 的官方 Logo。

規則：
1. 一人一票 [1]
2. 第一輪投票時間：24/9 11PM - 26/9 11PM （香港時間，共48小時）[2]
3. 以「香港全民議政會」投票及發佈Channel投票： [3]

投票需要你：
1. 加入Channel：
2. 投票
3. 叫朋友加入Channel一起投票！

<感謝支持>
集合全港多名設計精英，文宣組共設計了七款 Logo，在此先向這些有心人致謝。
希望藉著這次投票，和大家一起開始建立真正屬於香港人的民主議政平台。
隨人數增加、平台民主及身份認證制度變得完善，希望HK Assembly將變得更具公信力，讓大家投票救港！

HK Assembly Logo投票Link：
- - - - - - - - - -
隨意門：《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

- - - - - - - - - -
[1] 暫時未有機制解決Telegram上一人多號引致一人多票的身份認證問題，但：
1. 這是初期階段未能解決的複雜問題
2. 估計一人多號佔使用者比例不高
3. 因為抵消效果，減少對投票結果影響
4. 對此投票問題，控制投票結果的誘因不大
[2] 兩款設計交由設計師作最後加工後，第二輛投票預計於29/9進行
[3] 無Telegram？【趁而家快D裝啦！】隨人數增加、平台民主及身份認證制度變得完善，希望HK Assembly將變得更具公信力，讓大家投票救港！

推

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

要出大量文宣講解真普選可以解決另外四大訴求，同香港長治久安

真普選就係實現主權在民，特首權力來自於人民，特首向香港人負責，以香港人利益為先

集中訴求 政府就唔可以分化我哋！

派傳單風險高，要有人睇住
927新屋嶺 928民陣集會 929全球抗共 930三罷 10.1國殤遊行

派傳單太長時間留係定點位置，容易有痴線佬出現，必需有人睇住周圍保護
927新屋嶺 928民陣集會 929全球抗共 930三罷 10.1國殤遊行

要揀人流多，未入夜既時段

講漏左airdrop

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

仲有電台戰線

推
派傳單如果怕危險，可以喺和理非活動進行時喺隔離派 (唱歌，放映會)，始終好多手足喺度會安全好多，就算單拖都可以考慮下

再唔係就貼廁格門/試身室門，無得輸，鬼知邊個貼

仲有零成本既airdrop

行動！

721 唔見人

返工前一推

推上熱門

推

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

831 打死人

Airdrop小隊

push

Push

幫手推

多謝大家

定係重開我幫推
推到攰

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

重開有咩特別？

推比大家知

順便改下標題?
有時開Post個時間都影響推唔推到上去
易推D

加上冇得自推

推
自己大廈每層lift 口
行樓梯當做運動

929

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

push!

嚟緊幾個行動，
希望每日每次都可以拎5張文宣出去貼，宣傳下一個行動

例如927 就拎928 嘅文宣去愛丁堡/中環貼

10萬人嘅行動，就有50萬張文宣

agger

oh 原來冇得自推？ anyway 我開多個post 睇下邊個推得郁就推邊個

唔該哂你！